[緊張] 大媽軍團目的係咁

1. 學唱歌，制造假文宣片
應對: 冷處理

2. 煽動暴力，有專職人士鏡頭面向市民，制造黃絲打人畫面
應對: 引藍衫人落單

3. 配合警方，拉人恐嚇
應對: be water

915唔出了